點解08年總統選舉係民主黨對民主黨

唔熟美國政壇
個陣08年共和黨做緊乜
Deep state 壯大

Deep 你老母 State

智障仔

拉

以為黑馬同希婆個初選係大選？

個陣小學唔太清楚